烈士顯靈？

不能只有我看到

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲